{
	"Open Commander Settings": "打开 Commander 设置",
	"Open Macro Builder": "打开宏指令生成器",
	"Change Icon": "更换图标",
	"Rename": "重命名",
	"Delete": "删除",
	"Add command": "添加命令",
	"Add new": "添加新命令",
	"This Command seems to have been removed. {{command_name}}": "该命令似乎已被移除。{{command_name}}",
	"Choose a Command to add": "选择一个命令并添加",
	"to navigate": "导航",
	"to choose an icon": "选中一个图标",
	"to cancel": "取消",
	"Use a custom name": "使用一个自定义名称",
	"Choose a custom Name for your new Command": "为你的新命令选择一个自定义名称",
	"to save": "保存",
	"Choose a Icon for your new Command": "为你的新命令选择一个图标",
	"to choose a custom icon": "选择一个自定义图标",
	"Remove Command": "移除命令",
	"Double click to rename": "双击以重命名",
	"This device": "该设备",
	"Added by {{plugin_name}}.": "由{{plugin_name}}添加。",
	"Warning: This is a checked Command, meaning it might not run under every circumstance.": "警告：这是一个受检的命令，这意味着它未必能在所有环境下运行。",
	"Move down": "向下移动",
	"Move up": "向上移动",
	"Change Mode (Currently: {{current_mode}})": "切换模式（当前：{{current_mode}}）",
	"Are you sure you want to delete the Command?": "是否确认移除该命令？",
	"Remove and don't ask again": "移除且不要再询问",
	"Remove": "移除",
	"Cancel": "取消",
	"Always ask before removing?": "在移除前总是询问？",
	"Always show a Popup to confirm deletion of a Command.": "在确认移除命令前总是弹窗。",
	"Show \"Add Command\" Button": "显示“添加命令”按钮",
	"Show the \"Add Command\" Button in every Menu. Requires restart.": "在每个菜单都展示“添加命令”按钮。需要重启。",
	"Please restart Obsidian for these changes to take effect.": "请重启 Obsidian 以使这些更改生效。",
	"Enable debugging": "启用除错",
	"Enable console output.": "启用控制台输出。",
	"General": "通用",
	"Editor Menu": "编辑器菜单",
	"File Menu": "文件菜单",
	"Left Ribbon": "左侧边栏",
	"Right Ribbon": "右侧边栏",
	"Titlebar": "标题栏",
	"Statusbar": "状态栏",
	"Page Header": "页首",
	"Support development": "支持开发",
	"No commands here!": "这里没有命令！",
	"Would you like to add one now?": "你现在想要加一个吗？",
	"Hide Commands": "隐藏命令",
	"Choose new": "选择新的",
	"Hide Commands of other Plugins": "隐藏其他插件的命令",
	"Icon": "图标",
	"Name": "名称",
	"Custom Name": "自定义名称",
	"Add command to all devices": "向所有设备添加命令",
	"Add command only to mobile devices": "只向移动设备添加命令",
	"Add command only to desktop devices": "只向桌面设备添加命令",
	"Add command only to this device": "只向当前设备添加命令",
	"Done": "完成",
	"By Johnny✨ and phibr0": "由 Johnny✨ 和 phibr0 开发",
	"Leave feedback": "留下反馈",
	"Donate": "捐赠",
	"Share feedback, issues, and ideas with our feedback form.": "以我们的反馈表，分享反馈、议题或者你的想法。",
	"Consider donating to support development.": "考虑捐赠以支持开发。",
	"Save": "保存",
	"This Command is not available on this device.": "这一命令在当前设备不可用。",
	"Show": "显示",
	"Hide": "隐藏",
	"Hide other Commands": "隐藏其余命令",
	"Double click to enter custom value": "双击以添加自定义值",
	"Choose custom spacing for Command Buttons": "为命令按钮选择自定义间距",
	"Change the spacing between commands. You can set different values on mobile and desktop.": "改变命令之间的间距。你可以为移动和桌面设备设置不同的值。"
}
